[求安慰] 娶左個大陸老婆依家哂都冇晒..

如題，結咗婚3年幾，拍拖時覺得佢好純好錫我父母，結婚後開始話相處好同住難所以唔想成日留响屋企，最後打本比佢做生意用咗廿幾萬

之後又話想專心d投入自己工作想搬出去，最後問屋企人借錢買咗樓。最近發現佢微訊原來好撚多條仔仲仆埋嘢，我老婆出面同人講自己單身，同佢攤咗牌接受唔到戴綠帽，我突然覺得自己好蠢，間舖丶層樓都係佢名⋯。

原來我已經冇晒儲蓄⋯ 真係清袋。而家未正適離婚。我係咪應該追返佢比返層樓d錢我（層樓未供完但冇我名）？

仲有黨呀

真係閪迷迷俾鬼迷

仲有黨

下世再做中國人，好好反省下啦

就咁睇字都感受到佢嘅絕望

我既結論係：香討故仔最多

支那就真係全囡皆G, 只可屌不可娶。

雖然屌都要嫌污糟。

真定假，樓係香港人命根，點會隨便比個鄉下妹

支那女人都好信

係

但亦最多藍絲廢老廢中腥港人，打簡體字錯字中文文法都錯，會發生呢d事真係唔奇

魏俊傑發現佢老婆出軌之後
想挽回個老婆，都買左層樓淨寫佢名啦
好出奇？

<安慰>錢無左唔緊要，最緊要人仲係度，當買個覺瞓，而且…你仲有黨呀</安慰>

香土狗咁鍾意奶共吖嗱

而家奶曬嘢啦哈哈哈

根本呢啲人智力好低

唔識開兩登ac

大陸生滋雞

惹愛滋

假膠？

支那陰道式治術，上至政客，下至平民百姓，都會遭殃。屌還屌，咪撚聚隻雞返來至得㗎

每日150 有一二單爆出黎好正常姐
其他

假膠啦 人點會蠢成咁
係真既話 你要追返佢先
拎返層樓先再講

雖然好慘
但我真係忍唔住笑撚咗出聲
抵死

五毛衝出黎消毒.

只係覺得好好笑

好快支那雞會帶埋契家佬 ,老豆老母 ,契家佬老豆老母過嚟

就係因為你一隻香土狗色心起

香港就多咗幾十隻蝗蟲

你老母

抵撚死

香討啲膠post

抵你死，好識唔識去識大陸人

取大陸女人吖拿

抵撚死啦，仲要累埋屋企

抵死 垃圾娶翻垃圾人種

仆街 就係你依d人 攪到香港亂晒龍

將你個案發去晴報呀

事實真係好多失敗港男係咁
講緊嗰d成世人都媾唔到港女
以為大陸妹易媾又易氹嗰d傻鳩
一中咗伏就好易會變成咁

死港女表示睇到好心涼

愛情上有一句講得好岩
便宜的才是最昂貴的

根本loser連大陸臭雞都食唔住

食屎啦

無圖作故 有無人咁撚蠢

但新聞真係好多呢啲case

如果証明到樓同舖剩係你供既話
離左婚之後一定可以拎返
不過贍養費就應該要俾

係真嘅話當交學費囉

真，有舖有樓會蠢成咁？

大把故仔都係香討請人返黎作

唔係loser都唔會廢到媾大陸雞啦

父幹一定醒?

作果條友已經夠膠 信果個仲膠

先唔講真假 真係見識過有d仔以為d支那妹對佢好少少就講到好過港女好多

有d ac一寫野就好多人推po,今日講野聽日可以唔同哂又冇人反駁咁
擺明有養寫手同專 推 po ac

求安慰仲要黎連登開post，幾悲慘嘅故事都唔會有人採你

大陸人都好信仲有咩好講

呢D case真係好common

一日一單

username: upmud77

你有冇講過呢句: 前世欠咗佢㗎！( 絕大部分娶大陸雞地盤佬都講過呢句說話)

應該有啩，有就仆街死啦！

搵律師睇下有冇得搞好過啦
證明到啲錢係你過比佢應該有得搞

作故仔啦，邊有人咁柒蠢

記者作文->post 香討->抄文->出新聞

悲傷順流成河

又益左隻大陸雞

真係恭喜哂

鄉土

成日都有板我哋睇啲支那婆幾咁陰濕㗎啦 係都中個頭埋去怪得邊個

港女你估咁易溝咩

層樓未供完，仲會繼續供？

1. 出示供樓買舖證明
收集你老婆出軌證據
單方面入紙離婚
搵個律師幫你爭

2. 傾掂數比幾十萬打發佢走

連登都大把啦
有啲又講到廣東妹好好多
講到識廣東話就唔係支那人咁

抵死

又一單

真係好多人好蠢喎

唔係倫敦金 傳銷 電騙邊有咁發?

呢d故事廿年前已經聽過，今時今日仲係有傻鳩信大陸妹單純

五毛論壇

你還有黨呀柒頭皮

除左抵死都無咩好講
每年咁多單新聞都無吸取過教訓 抵死啦

大陸妹就係一堆不事生產既女人
只係識洗錢, 港女起碼識自己返工賺錢

連登啲吹奏大劣g明星既柒頭即刻潛哂水

未来ずら！

斬死條女再自殺,
btw,鄉土呢啲廢文可信性好低

考慮下越南女/泰國女

大陸妹：我有俾你屌架!

邊可能會娶大陸妹架....

難分真與假
希望係真

希望樓主係假膠

特別蠢閪嗰啲俾大陸人呃抵喇仲要帶落嚟香港

大陸女人就是雞

如果真嘅話
娶大陸女人除左抵死都唔知講咩好

係咪又係141契妹

4頁終於有個有啲用回覆

條女自己揀，仆街唔好喊，你自己仆街就算，引埋D大陸婆黎香港害埋香港人，正仆街中既仆街。

又作故正常都唔會過晒D名俾條女啦，如果係弱智個老豆老母更加唔會俾晒D野個弱智仔。

香討作故，通常係歌頌支那

仲有gym

警世

好假
當一個男人有返D錢 邊有可能咁撚蠢 入哂條女名

似

根本世界好danger

假膠

似

同tbb news啲支那好人好事一樣

可信度：0

大快人心

用一世人時間後悔吊左支那陰道啦

美左顏都咁樣衰

又作故仔

抵撚死啦 心都涼了

乜有又純又大漫嘅大陸妹會鍾意呢d 19 7頭loser咩？

照下塊鏡 望下本存摺有幾多錢就會知答案喇

究竟有幾撚蠢先唔落自己名
老閪都落自己名啦

畀我連條女/老婆都唔會落名
第時直接落仔名啦

唔係話大陸女人好咩

鄉討班垃撚圾沉船雞蟲算鳩數啦，睇都廢撚事

無自己名？！🤔咁真係真愛～

明明都已經咁多人中過伏
你咁死蠢就真係抵你訓街 垃圾

唔會呀 連登仔話支那妹又pure又true 服伺周到白滑大波
支那妹贏垃圾港女十條街架

仲要一定係新聞佬自己寫完自己推

Po隻愛滋大陸雞出黎博乜
樣衰到

不了
作為有骨氣嘅香港人
大陸雞送都唔食

咪係 美顏完都咁7
笑鳩死人咩

條柒頭以為好正
遲早生愛滋

咩質素嘅人咪睇中同level 質素嘅雞囉

娶大陸婆預左啦

抵啦

聚大陸雞鬧婚變 醉男揮刀斬傷妻女

利剪插前夫內地精神病婦今判囚兩年 官斥被告毫無悔意

抵q死

根本好多on9香港窮撚，廢坑廢老
以為有少少收入，香港搵唔到女
就搵支那西會易養lum硬你，味又係貪埋你個少少錢
拎左身份證就會走啦理撚你咩
分分鐘一黎到香港就成日出去勾佬啦
真係貪你d廢老窮酸臭咩

連登唔少

大陸雞

有錢佬都好多奶野 玩上身都唔少
無可否認支那妹真係好嗲手段又勁 床邊輕聲嗲幾句男人立即俾龜頭控制大頭
上面果啲話送層樓冇可能真係未見識過支那妹功力
識個有錢仔有排差啲俾支那妹(唔係靚身材唔好)嗲到半山豪宅落佢名嫁入屋企 不過最後俾屋企人阻止咋

支那婆一早都講可以屌，唔可以帶入屋
唔係無例子，怪得邊個

支那雞

到底你係男定女

屌都驚惹愛滋

五毛廢物智商有冇50

一對睪丸牽著一個本土男人

假？
香港人幾時變到咁蠢？

係咪岩岩上東張西望

趁佢番大陸果時，拎幾皮野出黎搵人...佢.

又老婆又男朋友？

Ok 原來香討

怪錯樓豬了

弱智

一手好牌自己打到爛
無咩好講

其實港女都係咁，有乜咁出奇

真既話快D請私家偵探，再請律師打官司拎返間銀樓同鋪

仆街唔好喊

抵啦
叫咗你地唔好勉強

直頭笑到肚痛

利申死港女

恭喜

抵

你估個個都想惹愛滋咩
食大陸雞

似真 你見果篇野多錯嘅同音字 哩啲唔會係後生仔打

你幾大？

之前睇過報導話如果證實到係你供樓，層樓可以俾番你wor

呢件唔係個做人二奶既飛雞台妹咩

條女根本淫底

硬擦膠

如果層樓係佢名但你出錢 有機會攞得返

揾唔到大陸雞有正常樣
唯有是旦揾個台妹填數

大陸西你都瀨 樓主真識食

抵撚死 依家都仲未知大陸人重心計 虛偽

樓都寫佢名 抵撚你死啦
蠢撚到咁 我係你老豆老母真係打死你都似

係蠢定乜，咁多人板都覺得自己唔會中
聽過個個係屋企有錢，支那女都有錢，覺得支那女同之前n任港女溫柔2倍所以覺得條女好好

俾著我條女係咁，我還咗好耐拖

香討啲新手作文都偷黎用？

連頓號省略號都用岩
九成都係記者自編自導自演
一個咁弱智比大陸妹呃錢既人會唔會識用標點符號

圖都無就信到十足

冇睇新聞？

以上呢段嘢都冇標點符號。

但離婚有機會分一半...

睇多d新聞啦
你想要咩圖？ on99 咩都要圖

有圖你都可以唔信架

唔出奇，有啲真係會
我真係見過

Push

係 攞得返一半

所以結婚前記得諗清楚...

蠢撚到乜都冇自己名

同埋係全部財產既一半

都唔怪得佢既...人既感情本來係最容易欺騙....如果個老婆係香港人又會點睇?

都一樣啫，樓主話佢冇晒儲蓄清晒袋，宜家至少可以攞返一

一樣，會覺得佢係一個耍手段嘅死港女

推

得啦得啦唔娶大陸女人
成撚日走出黎作故勸世

聚大陸雞鬧婚變 醉男揮刀斬傷妻女

利剪插前夫內地精神病婦今判囚兩年 官斥被告毫無悔意

有黨

支那人都信得過

點解轉post都可以轉錯字？

所以我咪唔撚係記者囉

基本上, 同另一半一齊任何時都有可能發生...即使係台灣日本都有機會...只係大陸機會係最大...

又黎呢d 文作黎比港女同連登仔打飛機

大陸妹溫柔體貼

你還有黨啊

跌桔 膠post

"你都享受了3年了，並非乜都無，公平交易！
唔好梗天真以為這個世界有免費餐！"

discuss 啲人都心水清

真麻煩 成日有人選擇性失明
新聞呀 睇啦

聚大陸雞鬧婚變 醉男揮刀斬傷妻女

利剪插前夫內地精神病婦今判囚兩年 官斥被告毫無悔意

作文還作文, 新聞還新聞

唔肯面對現實都幫你唔到
根本大陸婆謀財害命唔係第一日既事
啱啱黎香港呀

我無否定到大陸婆謀財害命唔係第一日既事
但就可以用作文打飛機?

P.S. 香港出世, 拎BNO

我地共產黨講心唔講金

講到100%係作文咁喎
出面啲踩港po又唔見你咁上心既？

即係要回哂踩港po 先入得黎?

香討故仔

係人都知
不過一陣又有連登仔衝入黎話出面啲踩港po又唔見你咁上心
屈你係五毛架喇

成堆五毛打飛機都冇香港人出句聲
覺得奇怪啫

當睇故仔咪算 講多句都晒氣

咁你去出句聲咪得
你唔係香港人咩??

你睇下我回既po先講啦
回到氣咳都冇人出句聲呀

香港國未來靠你
回完無人出聲都慘d,連登求其一個TVB post 都多過

計你咁講個堆假結婚同中年老年比大陸妹呃既都係人老作

輿論係冇用既
大陸就唔會用咁多錢請五毛洗版啦
用下個腦啦 唔該

咁計你咁講discuss 果d全部都係真?
港男一年有幾千層樓被人呃左

咁你有無檢討點解失敗, 同埋點樣去解決

無話全部真 只係大陸女人呃身份証就高達9成9

點解決咪就同緊你講囉
一人出一句聲班五毛都收嗲啦

我明, 但係點解連登仔唔一人出一句聲?
你見出面連登仔秒秒都講緊野
黃心穎加埋爆左幾百個post
佢地都係五毛?

食大陸妹妹嘅結果

我有個fd同事識得個大陸妹
求埋婚 隻戒指8萬8
求婚成功
點知一個月個大陸妹又話分手
隻戒指又唔肯比番人

真好賺

死廢柴 抵你死啦
多得你又多件支那人逼爆香港
垃圾

其實就仲有方法攞返層樓既
不過你自己引狼入室我係唔會話你知

標題寫港女，實則大陸婆

又一個中招👇

1000蚊「賤賣」老公《復仇者》模型 港女：40幾歲仲成個小童咁

O sorly 原來有另一個post

[家變] 又一單賣老公玩具

騰麗名

咁都得？

係真都唔出奇,上得鄉土都擺明唔抗拒支那嫁啦抵撚死

原來傻西五毛以為aids 有疫苗

奶支病人仕智力你當正常人.

睇到打本比大陸老婆做生意
我哥都係咁
仲要唔止一次

屌 樓下有個留言話 個男既都享受咗3年 係公平既交易 mean撚到仆街

食得咸魚。。。。

越南落到嚟直接走
相對大6雞損失無咁大

唔係即刻離婚，仲送樓，好岸鳩

大把連登仔J大陸電視劇女主角啦，睇下倚天屠龍記討論就知，又敏黨又乜黨物黨，遲啲咪又返上大陸娶整容大陸婆

同意

隻隻差唔多風格都睇唔厭

幾十萬當屌下明星幾年, 反正都整到差唔多樣

置頂啦

離婚 分身家 你攞返佢一半

幾鍾意都好，將樓寫老婆名根本就戇鳩

屌支那臭雞不如番屋企睇AV打飛機
起馬費用全免冇手尾又唔會比人分身家,我地香港D優秀DNA一滴都唔好益D支那臭雞

自己戇鳩好啦
屌你老母又多件新香港人

有d 文化錯之餘仲1999，九唔撚搭八
一係就自言自語
廢中廢老痴線佬集中地

平時成日吹奏支那妹d連登仔係邊

好撚似我屋企老豆依家個情況

佢地吹奏只食不娶

打官司，係佢名都追得返

「今天你流的涙，就是你昨天腦子進的水」

樓豬下世唔好on9喇

乖，呢個時候 最好係聽黨話，跟黨走，去搵民建聯，希望幫到你。

廢中：你地咪再一竹竿打一船人

平時唔係講開當支那女人雞咁屌架咩？

支那雞都好信，同信中共有咩分別
多得呢班人帶埋支那雞落黎搶資源，死左都會俾人屌十世

條友真係正垃圾
老婆出軌都唔離婚
仲要買層過千萬既樓淨係落老婆名

真心on9
個個娶大陸雞既根本前面已有大量案例
永遠以為自己係特別，冇事既
真係好撚on9

早兩日東張西望果單仲on9

個大陸閪教壞個女 話唔鍾意見到老豆

個女雖然香港出世 但比個大陸婆教到成陣7味

我以前都識D親戚將自己個仔養到40幾歲重有鄉音, 成個大陸仔咁

香港政府有曬資料，差在括唔括個數據出嚟姐
統計吓呢類人離婚率幾高

但首先要個女既有身家

咪係
個大陸婆鄉下條麻甩佬可能仲差周身債

等大陸婆離婚 再返鄉下結婚
然後再申請出黎香港"團聚"

娶1個大陸婆 分分鐘裙帶關係帶150人落黎

幾十年前果d 就唔好講

呢10 年8載仲娶大陸雞嘅男人正仆街

小心你老婆交通意外死撚左

好人好姐，怕咩娶大陸妹

聚大陸雞鬧婚變 醉男揮刀斬傷妻女

利剪插前夫內地精神病婦今判囚兩年 官斥被告毫無悔意

多到cap唔曬

娶大陸妹死全家

基本上我見大陸女士都好開放下, 我自問接受唔到

祝福你

返支那，叫一隻鴨
叫隻鴨溝番支那雞，再昆鳩佢

點開放法呢？

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

覺得假

當故仔聽算

樓上話假啲人
睇多啲新聞啦

[black]戇鳩[/black]

post 相啦

賣咗層舖同層樓先離婚
你應該仲有權賣?